發現隔離屋住既係警察

可以點做

老豆搵仔

影下相(全家
加地址
再盡量搵佢委任證編號or警犬證據

用條短既牙簽塞入佢鎖鑰窿

放甲由